
                      Película de horror no. Horrible. Mal hecha a conciencia. No recomendable. Sales con la sensación de haberte confundido al elegir verla.
Además, a cuenta de que salen los conejos?
Una Memez de película. 
Mala donde las haya!!
        
            